如果見到有女係地鐵車廂食麥記 敢唔敢屌柒佢?

頭先淆底

跳樓啦

佢唔整污糟地方我個人覺得無問題 你唔滿意又唔敢屌柒佢反而上來開post問人 可以返屋企收皮喇